五毛新策略: 黃店? 但佢貴喎 難食喎 唔靚喎

屌曬你地老母啦 黃店係唔需要講太多品質同價錢
因為品質好易改 價錢有得傾 但

良心跌左就唔知去左邊

黃色經濟圈就係先問良心 再講其他
五毛

推

如果覺得龍門唔好食，轉食光榮o唔ok

我買嘅係服務😉😉可能無咁好食 但至少食得舒服

其實可以即時向店家反映
怕羞嘅寫喺張單度都得

轉食其他黃店 但唔好discourage 其他人去任何黃店

有意見可以友善同鋪頭反映
最緊要係良心同骨氣

道理好簡單 幫襯黃店 罷食藍店

黃店唔係開善堂 品質係要有基本保證先確保繼續有錢賺 係基本商業世界定律嚟 難食/性價比唔高就自然少咗幫襯 唔需要刻意放大佢係咪黃店

罷食藍店我認同
間黃店難食咪食另一間黃店囉
唔通食屎咩
有部分黃店真係難食到嘔 唔開名啦廢事話我打手五毛